香港人強烈要求政府於午夜前落實五大訴求

今日(8/12)的遊行充分展示民意，現在香港人強烈要求香港特區政府於午夜前落實五大訴求，否則9/12將會有進一步升級行動。

請各位香港人留意

光復香港 時代革命

留意返今日嘅死線

推1

推

推2

推3

推4

推5

打錯了
係CTR

push

推6

推7

推8

推9

推上熱門

推10

全世界同我推比多啲人知

12.9 大三罷